[ViuTV] 從零開始的異世界生活 第1集

星期五20/04
從零開始的異世界生活
第1集
上午 12:35

原來跟番做一集加長版

睇下佢配音配成點先 之前個幾套都幾好

聽晚無得睇live

點解要咁夜先播